+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°修例遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊修例是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×∥能當特首的日子，只剩下那麼少]°× []

〞_▂+°反送中的人，或許\永遠都不能領會修例的真諦﹏\＊☆°

GirL:

林鄭[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係驊同鼠+琼

鄭若驊[驊] 15碎 又令又索 唔夠林鄭令 但索過林鄭,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係林鄭同鼠+琼

梁美芬[鼠鼠] 15碎 好可愛 Q過林鄭好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係林鄭同驊+琼

李慧琼[琼子] 15碎 又索又可愛 索到同驊有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同鼠一齊住,bt fd 係林鄭同驊+鼠

BoY:
盧偉聰[聰] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係堯同超+彥

何君堯[堯] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係聰同超+彥

李家超[比卡超] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係聰同堯+彥

梁君彥[彥] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(彥:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (彥; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 係聰同堯+超

其他:
林兆波 好好人 林鄭屋企個工人
陶輝Sir 好衰 班主任
人物會再加
( ) 係動作
[ ] 係心諗

搵人幫手改落去改左小小

°/\\/□＊修例是一件仆街又落地獄的事〃＊.. .
〞×∥能被港共支配一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°共產的人，或許\永遠都不能領會民主的真諦﹏\＊☆°

GirL:

林鄭閱哦[林鄭] 62碎 係一個又理性又務實又好打得既女仔,奸奸地,勁受咸濕呀伯歡迎,校花,成績好到年年第1(呢個真）,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爺係全球第二富,但好忙 一年先屌鳩林鄭1次) , 姐姐係孽瘤

鄭若嘩[大波妹] 61碎 又令又索 唔夠林鄭令 但大波過林鄭,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爺係全球第二富,但好忙 一年都唔想理鄭若驊1次)bt fd係林鄭月娥

葉劉熟2[孽瘤] 69碎 好可愛 講野醒過林鄭好多,幾受藍絲歡迎, 選舉年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬（此乃原文）,同民建聯一齊住,妹妹係林鄭

梁愛屍[雪] 80碎 又索又可愛 索到同吸精妖魔有得比,受歡迎,律政屍出生所以係政府年年排第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同孽瘤一樣 啊爸同啊媽死曬（此乃原文） 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同棺材一齊住,bt fd 係d 打佬

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

屌 搵人作埋落去